網上流出倫敦國會恐襲疑犯照

source from internet

左下白圈為刀一把

亞裔？

政治正確

又係有色人種

ust ust ust

歐洲好多呢種難民

人地可能土生土長
識本地話
食英式食物
人地阿爺喺英國日子耐過唔少本地人

英國講亞裔一般都係指南亞/中東

係喎

叫我